有無人有玩RCT Touch 個隻game?

想問點樣掃垃圾
好好玩隻game 畫面好正